msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: AjaxBrowser\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2009-10-17 22:29+0100\n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: hugo lopez <hugo.lpz+poedit@gmail.com>\n"
"Language-Team: AjaxBrowser Team <edouard.lopez+AB@gmail.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-Language: French\n"
"X-Poedit-Country: FRANCE\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"
"X-Poedit-Basepath: /mnt/data/Server/n3ora/alban/ab/php/\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

#: menu.php:5
#: menu.php:9
msgid "Navigation menu"
msgstr "導航"

#: team.php:1
msgid "Team"
msgstr "隊員們"

#: gallery.php:1
msgid "Screenshots"
msgstr "截圖"

#: menu-lang.php:1
msgid "Languages list"
msgstr "語言選擇"

#: faq.php:1
msgid "<abbr title='Frequently Asked Question'>FAQ</abbr>"
msgstr "<abbr title='常見問題（英文）'>常見問題</abbr>"

#: snippets.php:4
msgid "Buy <em>Pro</em>!"
msgstr "買<em>專業版</em>!"

#: snippets.php:20
msgid "Get <em>Free</em>"
msgstr "下载<em>免费版</em>!"

#: snippets.php:36
msgid "Donation"
msgstr "捐款"

#: snippets.php:37
msgid "Donation&thinsp;!"
msgstr "贊助我&thinsp;!"

#: snippets.php:61
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: snippets.php:65
msgid "No"
msgstr "否"

#: documentation.php:1
msgid "doc.h1"
msgstr ""

#: home.php:1
#: index.php:125
msgid "Home page"
msgstr "首頁"

#: home.php:3
msgid "Overview"
msgstr "快介紹<!-- Quick overview ；摘要zhaiyao summary -->"

#: home.php:5
msgid "About"
msgstr "關於"

#: home.php:8
msgid "screenshots"
msgstr "截圖"

#: home.php:9
msgid "Screenshots gallery."
msgstr "截圖畫廊"

#: home.php:9
msgid "see screenshots"
msgstr "看截圖"

#: home.php:12
msgid "The AjaxBrowser project begin in 2006 as a personnal script to manage my own files on a remote server. At this time I was juggling between Windows® and Linux so I was looking for a <strong>cross-platform solution</strong>. As I was highly disappointed with <abbr title='File Transfer Protocol'>FTP</abbr>, I decided to create this project upon the <strong>popularity</strong> and <strong>portability</strong> of web browser."
msgstr "這套AjaxBrowser軟體與始於2006年，作為個人腳本來管理自己在遠程服務器上的文件。在這同時，我正在研究Windows ®和Linux，所以我一直在尋找<strong>跨平台解決方案</strong>”。而且我對<abbr title='File Transfer Protocol'>FTP</abbr>感到非常失望，所以我決定創造這套受到<strong>普遍使用</strong>以及<strong>高便利性的</strong>在瀏覽器上。"

#: home.php:15
msgid "Quick Download"
msgstr "快下載"

#: home.php:22
msgid "Description"
msgstr "介紹"

#: home.php:24
msgid "The whole project is written in <abbr title='Asynchronous Javascript And XML'>AJAX</abbr> and <abbr title='PHP: Hypertext Preprocessor'>PHP</abbr>, which are two highly spread technologies among modern web browsers and web servers. Thus, <abbr title='PHP: Hypertext Preprocessor'>PHP</abbr> make it an <strong>easy to install</strong> application and <abbr title='Asynchronous Javascript And XML'>AJAX</abbr> allow instantaneous reactivity and <strong>intuitive use</strong>."
msgstr "正整個軟體是用<abbr title='Asynchronous Javascript And XML'>AJAX</abbr> 以及 <abbr title='PHP: Hypertext Preprocessor'>PHP</abbr>這兩個高度使用於網路瀏覽器與伺服器上的語言所寫成的。因此， <abbr title='PHP: Hypertext Preprocessor'>PHP</abbr> 讓它 <strong> 容易安裝 </strong> 軟體，且 <abbr title='Asynchronous Javascript And XML'>AJAX</abbr> 允許瞬間的反應以及 <strong>直覺的使用方式</strong>。"

#: home.php:25
msgid "You will find the following features, <em>similar to the one you will find in your <abbr title='Operating System'>OS</abbr> file manager</em>&thinsp;:"
msgstr "<em>像你的<abbr title='Operating System'>OS</abbr>檔案管理器<!--file manager-->一樣</em>，AB讓你用那些功能："

#: home.php:28
#: features.php:105
msgid "Files management (drag'n'drop, advanced selection, cut/copy/paste, etc.)&thinsp;;"
msgstr "檔案管理 (檔案的拖曳與貼上，進階選單,，剪下/複製/貼上，等等。)&thinsp;;"

#: home.php:29
#: features.php:106
msgid "Images watermarking&thinsp;;"
msgstr "照片的浮水印(<span lang='en'>water-mark</span>)&thinsp;;"

#: home.php:30
#: features.php:107
msgid "Online files edition with syntax highlightment (<abbr title='confer' lang='la'>cf</abbr>. <a href='http://codepress.org/'>Codepress</a>)&thinsp;;"
msgstr "線上的文件編輯與高亮度文字 (請參照<a href='http://codepress.org/'>Codepress</a>)&thinsp;;"

#: home.php:31
#: features.php:108
msgid "Online compression and extraction (<abbr title='confer' lang='la'>cf</abbr>. <a href='?p=documentation.easyarchive'>EasyArchive</a>)&thinsp;;"
msgstr "線上解/壓縮以及抽出 (請參照<a href='?p=documentation.easyarchive'>EasyArchive</a>)&thinsp;;"

#: home.php:32
#: features.php:109
msgid "Uploads and downloads of files as archive&thinsp;;"
msgstr "上傳和下載壓縮檔案&thinsp;;"

#: home.php:33
#: features.php:110
msgid "Advanced rights management (UNIX-like)&thinsp;;"
msgstr "高級權限管理(UNIX-like)&thinsp;;"

#: home.php:34
#: features.php:111
msgid "Log journal&thinsp;;"
msgstr "歷史紀錄&thinsp;;"

#: home.php:35
#: features.php:112
msgid "Themes support and customisation&thinsp;;"
msgstr "支援個人化主題&thinsp;;"

#: home.php:36
#: features.php:113
msgid "<abbr title='Localization'>l10n</abbr> and <abbr title='Internationalization'>i18n</abbr> support."
msgstr "支援<abbr title='本地化'>l10n</abbr>與<abbr title='國際化 Internationalisation'>i18n</abbr>。"

#: home.php:38
#, php-format
msgid "See the <a href='?p=Features'>full features list</a> and the <a href='?p=Features#comparison'>features comparison</a> between <em>pro</em> and <em>free</em> versions."
msgstr "看<a href='?p=Features'>全功能單</a>和<em>專業版</em>跟<em>免费版</em>的<a href='?p=Features#comparison'>全功能比較</a>。"

#: home.php:41
msgid "News"
msgstr "消息"

#: index.php:101
msgid "file manager, domain, gallery, tree view mode, thumbnails mode, webmaster tool"
msgstr "檔案管理器, file manager,站點, domain,圖片集, gallery,樹視圖, Tree view,預覽視圖, Preview mode, 小縮圖,thumbnails mode ,分欄視圖, colones view,圖標視圖, icon view,網站管理員的工具, webmaster tool,文件夾, folder,文件, file,檔案, file"

#: index.php:102
msgid "AJAX-Browser is a HTTP file manager fully written in PHP/AJAX, it will extend your file management experience to your web server without any FTP client. It&#039;s a project under LGPL licence."
msgstr "AjaxBrowser是一個HTTP文件管理器，基本上用<abbr title='PHP: Hypertext Preprocessor'>PHP</abbr>/<abbr title='Asynchronous Javascript And XML'>AJAX</abbr>寫得，讓你欣賞更順的網路<->電腦文件管理器作業，就不用<abbr title='File Transfer   Protocol'>FTP</abbr>客戶端。 AJAX-B是用LGPL許可證共享的。"

# RSS
#: index.php:111
msgid "AJAX-Browser News"
msgstr "AJAX-Browser的消息！"

# interface web
#: index.php:126
msgid "switch language"
msgstr "切換語言"

#: index.php:127
msgid "skip to main content"
msgstr "跳到内文"

#: index.php:128
msgid "home"
msgstr "首頁"

#: index.php:128
msgid "go to home page"
msgstr "回首頁"

#: demo.php:1
msgid "Live Demo"
msgstr "Live示範"

#: demo.php:3
msgid "Be aware that <strong>this demo is based upon the Pro version</strong>. That means some features won't be avaible on standard version."
msgstr "請注意，你正在試驗的示範是<strong>使用<em>專業版</em>。 </strong>.因此，這個示範的功能們比<em>免費版</em>的功能多。"

#: demo.php:5
msgid "<em>Tree view</em> mode"
msgstr "<em>樹視圖</em>方式<!--樹Tree view ;分欄colones-->"

#: demo.php:9
msgid "<em>Preview</em> mode"
msgstr "<em>預覽視圖</em>方式<!--Preview預覽; icon圖標view-->"

#: forum.php:1
#, fuzzy
msgid "forum.h1"
msgstr "Forum en ligne…"

#: features.php:3
msgid "Images watermark"
msgstr "圖片浮水印"

#: features.php:4
msgid "Online files edition"
msgstr "線上檔案編輯"

#: features.php:5
msgid "Online compression and extraction"
msgstr "線上解/壓縮以及抽出"

#: features.php:6
msgid "Log journal"
msgstr "歷史紀錄"

# thèmes ? apparences ?
#: features.php:7
msgid "Themes support"
msgstr "個人化主題"

#: features.php:8
msgid "<abbr title='Internationalization'>i18n</abbr>"
msgstr "<abbr title='國際化 Internationalisation'>i18n</abbr>"

#: features.php:9
msgid "Online audio and video"
msgstr "線上語音與影片"

#: features.php:10
msgid "yyy"
msgstr ""

#: features.php:11
msgid "zzz"
msgstr ""

#: features.php:12
msgid "Price"
msgstr "價格"

#: features.php:15
msgid "<abbr title='AjaxBrowser'>AB</abbr>&nbsp;Pro"
msgstr "<abbr title='AjaxBrowser'>AB</abbr>&nbsp;專業版"

#: features.php:16
msgid "<abbr title='AjaxBrowser'>AB</abbr>&nbsp;Free"
msgstr "<abbr title='AjaxBrowser'>AB</abbr>&nbsp;免費版"

#: features.php:31
msgid "Coming soon&hellip;"
msgstr "敬請期待&hellip;"

#: features.php:100
msgid "Features"
msgstr "功能"

#: features.php:102
msgid "Features list"
msgstr "功能表"

#: features.php:114
msgid "Online audio and video (using <abbr title='HyperText Markup Language'>HTML</abbr>5)&thinsp;;"
msgstr "線上語音與影片(利用<abbr title='HyperText Markup Language'>HTML</abbr>5)&thinsp;;"

#: features.php:118
msgid "<em>Pro</em> <abbr title='versus'>vs</abbr> <em>Free</em> version"
msgstr "<em>專業</em>和<em>免費</em>版的比較"

#: features.php:120
msgid "This table compare only <em>Pro</em> and <em>Free</em> version of AjaxBrowser. Further on this page you will find a comparison between AjaxBrowser and others products on the market. "
msgstr "下面的第一張表格比較AjaxBrowser<em>專業</em>和<em>免費</em>版本。下一張來比較AjaxBrowser和市場上其他檔案管理器。"

# attribut summary, du <table>
#: features.php:128
msgid "comparison between Pro and Free versions"
msgstr "<em>專業</em>和<em>免費</em>版的比較"

#: features.php:131
msgid "AjaxBrowser <abbr title='versus'>vs</abbr> Others products"
msgstr "比較－ AjaxBrowser和其他檔案管理器"

#: features.php:133
msgid "This is a <strong>mockery</strong>, real data for others products are currently not avaible. Come later to check for real data"
msgstr "這一張表格還<strong>是測試而已</strong>，裡面的數字、資料是假的。請你晚一點回來看看。"

# attribut summary, du <table>
#: features.php:138
msgid "comparison between AjaxBrowser and Others products"
msgstr "比較－ AjaxBrowser和其他檔案管理器"

#: features.php:142
msgid "Supported Languages"
msgstr "提供語言們"

#: features.php:150
msgid "Add another."
msgstr "加入新的語言。"

#: features.php:150
msgid "Translate into a new language."
msgstr "加入新的語言翻譯。"

#: footer.php:1
msgid "Footer"
msgstr "頁尾"

#: footer.php:7
msgid "Valid CSS 2.1"
msgstr "Valid CSS 2.1"

#: footer.php:11
msgid "Valid XHTML 1.0 Strict"
msgstr "Valid XHTML 1.0 Strict"

#: footer.php:15
msgid "WCAG-AA"
msgstr "WCAG-AA"

#: footer.php:18
msgid " – All rights reserved."
msgstr " – 版權所有<!--，翻印必究-->"

#: download.php:3
#: menu.phpc:8
msgid "Download"
msgstr "下載"

#: download.php:6
msgid "<em>Pro</em> version"
msgstr "<em>專業</em>版本"

#: download.php:9
msgid "The <em>Pro</em> version offer <strong>more features</strong> than the free one (see <a href='?p=Features#comparison'>versions comparison</a>). However, its use and redistribution are limited under copyright laws. All pro versions are listed below (newest first)&thinsp;:"
msgstr "<em>專業</em>版本有比<em>免費</em>版本的功能還多 (查看<a href='?p=Features#comparison'>AB免費跟專業版本的比較</a>)，讓你們做更多檔案管理。這一版本要尊重<a href='?p=Team'>程式設計</a>的版權。所有的<em>專業</em>版本都在這下面的列出(先最新的)&thinsp;:"

#: download.php:15
msgid "<em>Free</em> version"
msgstr "<em>免費</em>版本"

#: download.php:18
msgid "The <em>free</em> version keep main features as shown on the <a href='?p=Features#comparison'>versions comparison</a> table. You can use and redistribute it under the GNU GPL licence. All <em>free</em> versions are listed below (newest first)&thinsp;:"
msgstr "<em>免費</em>版本有<em>專業</em>版本最重要的功能 (查看<a href='?p=Features#comparison'>AB免費跟職業版本的比較</a>)，讓你們做不少檔案管理。你可以複製並轉送，前提示你要尊重<a href='http://www.gnu.org/licenses/licenses.zh-tw.html'>LGPL許可證</a>，就可以。所有的<em>免費</em>版本都在這下面的列出(最新的)&thinsp;:"

#: download.php:25
msgid "Icons set"
msgstr "圖標集"

#: download.php:32
msgid "Languages pack"
msgstr "語言檔案包"

#: help.php:1
msgid "Support"
msgstr "支援"

#: help.php:3
msgid "<abbr title='Frequently Asked Questions'>FAQ</abbr>"
msgstr "<abbr title='常見問題'>FAQ</abbr>"

#: help.php:5
msgid "You will find here some of the most common mistakes encountered by user and their solution. The <a href='?p=faq'>complete <abbr title='Frequently Asked Questions'>FAQ</abbr> list</a> is avaible on there."
msgstr "在這一頁，你能找到我們用戶提過的常見問題。請你查看<a href='?p=faq'>全常見問題的列表</a>。"

#: help.php:7
msgid "Documentation"
msgstr "指南"

#: help.php:9
msgid "Below are some quick links to the documentation. For further research go on <a href='/wiki/'>our wiki</a>."
msgstr "以下是一些快速連接指南。想要得到更多的資訊，請連接到<a href='/wiki/'>我們的wiki</a><!-- 維基 -->。"

#: help.php:11
msgid "Browser support"
msgstr "網頁瀏覽器支援"

#: help.php:12
msgid "Installation"
msgstr "安裝"

#: help.php:13
msgid "Rights Management"
msgstr "權限管理"

#: help.php:14
msgid "Icons Pack"
msgstr "圖標集"

#: help.php:15
msgid "Languages Pack"
msgstr "語言檔案們"

#: help.php:16
msgid "<abbr title='Application Program Interface'>API</abbr>"
msgstr "<abbr title='應用程式介面 Application Program Interface'>API</abbr>"

#: help.php:17
msgid "Plugin"
msgstr "插件"

#: help.php:20
msgid "Forums"
msgstr "論壇"

#: help.php:22
msgid "Here are some hot topics of the forums, and useful thread. For further details have a <a href='/forum/'>look at the forum</a>."
msgstr "這一頁裡，你能找到論壇裡討論最多的主題。請你查看<a href='/forum/'>全常見問題的列表</a>。"

#: menu.phpc:4
msgid "Home"
msgstr "首頁"

#: menu.phpc:7
msgid "Demo"
msgstr "示範"

#: menu.phpc:9
msgid "Help"
msgstr "幫助"

#: menu.phpc:12
msgid "Overview."
msgstr "介紹。"

#: menu.phpc:13
msgid "Complete features list."
msgstr "完整全功能表。"

#: menu.phpc:14
msgid "Screen captures."
msgstr "看屏幕捕捉。"

#: menu.phpc:15
msgid "Live demo (Pro version's )."
msgstr "來看看AB的Online示範 (專業版本)。"

#: menu.phpc:16
msgid "Free, Pro & older versions."
msgstr "免費版，專業版，和其他舊版。"

#: menu.phpc:17
msgid "Support: FAQ, Docs, Forums."
msgstr "支援：常見問題，指南，論壇。"

#: menu.phpc:22
msgid "Project collaborators."
msgstr "AB的成員"

#: team.phpc:4
msgid "Role"
msgstr "責任"

#: team.phpc:5
msgid "<abbr title='Also Known As'>aka</abbr>"
msgstr "小名"

#: team.phpc:6
msgid "Country"
msgstr "國家"

#: team.phpc:7
msgid "E-mail"
msgstr "e-mail<!--電子郵件-->"

#: team.phpc:8
msgid "Web page"
msgstr "網頁"

#: admin.phpc:30
msgid "admin|form#logger.label:login"
msgstr ""

#: admin.phpc:34
msgid "admin|form#logger.label:password"
msgstr ""

#: admin.phpc:51
#, fuzzy
msgid "admin|form#admin-error.span"
msgstr "<span·foreground=\"red\">[Erreur au chargement de l'image!]</span>"

#: admin.phpc:62
#: admin.phpc:71
#: admin.phpc:147
#: admin.phpc:150
#, fuzzy
msgid "admin"
msgstr "Admin Subversion"

#: admin.phpc:62
#, fuzzy
msgid "admin.h1"
msgstr "Admin Subversion"

#: admin.phpc:99
#, fuzzy
msgid "news-edit"
msgstr "Éditer les propriétés"

#: admin.phpc:106
#, fuzzy
msgid "news-insert"
msgstr "Inséré un fichier texte"

#: admin.phpc:114
#, fuzzy
msgid "news-preview"
msgstr "Aperçu de la destination"

#: admin.phpc:122
#, fuzzy
msgid "news-l10n"
msgstr "Flux d'informations"

#: admin.phpc:147
#, fuzzy
msgid "index#logout@title"
msgstr "Les commentaires configurent le titre"

#: admin.phpc:147
#, fuzzy
msgid "index#logout"
msgstr "Création d'index"

#: admin.phpc:150
#, fuzzy
msgid "index#login@title"
msgstr "Les commentaires configurent le titre"

#: admin.phpc:150
#, fuzzy
msgid "index#login"
msgstr "&Tester le login"

#: download.phpc:39
#, php-format
msgid "%s language pack"
msgstr "語言檔案們%s"

#: download.phpc:41
#, php-format
msgid "help <a href='http://launchpad.net/~ajaxbrowser/%s'>translate <span class='h'> %s</span></a>"
msgstr "幫我們<a href='http://launchpad.net/~ajaxbrowser/%s'>翻譯<span class='h'> %s</span></a>"

#: download.phpc:47
#, php-format
msgid "see %s full icons set."
msgstr "看圖標的單子%s"

#: download.phpc:48
#, php-format
msgid "preview %s"
msgstr "%s的預覽"

#: news.phpc:5
#, fuzzy
msgid "news.todo"
msgstr "/ToDo/_Préférences"

#, fuzzy
#~ msgid "title"
#~ msgstr "Titre"
#~ msgid "<strong>No</strong>"
#~ msgstr "<strong>Non</strong>"
#~ msgid "Quick overview."
#~ msgstr "Présentation"

# parameter
#~ msgid "mFeatures"
#~ msgstr "Features"
# parameter
#~ msgid "mScreenshots"
#~ msgstr "Screenshots"
# parameter
#~ msgid "mDownload"
#~ msgstr "Download"
# parameter
#~ msgid "mTeam"
#~ msgstr "Team"
#, fuzzy
#~ msgid "faq.h1"
#~ msgstr "Lisez-moi…"

#, fuzzy
#~ msgid "home.h3-5"
#~ msgstr "<h3>Format personnalisé</h3>"

#, fuzzy
#~ msgid "team.h1"
#~ msgstr "(c) 2008 L'équipe de Yakuake"
#~ msgid "See the <a href='?p=%s'>full features list</a>"
#~ msgstr "Voir aussi <a href='?p=%s'>la liste des fonctionnalités</a>"
#~ msgid "features"
#~ msgstr "fonctionnalités"
#~ msgid "download"
#~ msgstr "télécharger"
#~ msgid "latest version"
#~ msgstr "la dernière version"

#, fuzzy
#~ msgid "htmldesc"
#~ msgstr "Nombre de relations description/fichier : "

#, fuzzy
#~ msgid "logo.div@title"
#~ msgstr "Les commentaires configurent le titre"

#, fuzzy
#~ msgid "logo.a"
#~ msgstr "Logo"

#, fuzzy
#~ msgid "logo.a@alt"
#~ msgstr "Ajouter un logo"

#, fuzzy
#~ msgid "footer.h2-last"
#~ msgstr "Dernière modification de contenu"

#, fuzzy
#~ msgid "CSS@alt"
#~ msgstr "Utiliser la table de scan alternative"

#, fuzzy
#~ msgid "CSS@title"
#~ msgstr "Titre du créateur :"

#, fuzzy
#~ msgid "XHTML@alt"
#~ msgstr "Utiliser la table de scan alternative"

#, fuzzy
#~ msgid "XHTML@title"
#~ msgstr "Titre du créateur :"

#, fuzzy
#~ msgid "WCAG@href"
#~ msgstr "Cliquez pour <a href=%1>annuler</a>."

#, fuzzy
#~ msgid "WCAG@alt"
#~ msgstr "Utiliser la table de scan alternative"

#, fuzzy
#~ msgid "get.h1"
#~ msgstr "Récupérer les logs"

#, fuzzy
#~ msgid "get.pro"
#~ msgstr "Récupérer les logs"

#, fuzzy
#~ msgid "get.pro.latest"
#~ msgstr "Information de dernière version:"

#, fuzzy
#~ msgid "get.pro.older"
#~ msgstr "&Obtenir plus de scripts"

#, fuzzy
#~ msgid "get.free"
#~ msgstr " Blocs libres : "

#, fuzzy
#~ msgid "get.free.latest"
#~ msgstr "Information de dernière version:"

#, fuzzy
#~ msgid "get.free.older"
#~ msgstr "Mode courbe libre"

#, fuzzy
#~ msgid "get.lang"
#~ msgstr "Récupérer les logs"

#, fuzzy
#~ msgid "get.icons"
#~ msgstr "Récupérer les logs"

#, fuzzy
#~ msgid "help.h1"
#~ msgstr "Aide de %(appname)s"

#, fuzzy
#~ msgid "screenshots.h1"
#~ msgstr "aperçu"

#, fuzzy
#~ msgid "demo.info"
#~ msgstr "Informations de récupération"

#, fuzzy
#~ msgid "demo.h2-1"
#~ msgstr "<h2>Correction terminée</h2>"

#, fuzzy
#~ msgid "demo.h2-2"
#~ msgstr "<h2>Correction terminée</h2>"

#, fuzzy
#~ msgid "features.h1"
#~ msgstr "Capacités CPU"

#, fuzzy
#~ msgid "home.h3-2"
#~ msgstr "<h3>Format personnalisé</h3>"

#, fuzzy
#~ msgid "home.desc"
#~ msgstr "Nombre de relations description/fichier : "

#, fuzzy
#~ msgid "See the"
#~ msgstr "cf aussi:"

#, fuzzy
#~ msgid "home#sample"
#~ msgstr "Échantillonnage"

#, fuzzy
#~ msgid "home.h3-3"
#~ msgstr "<h3>Format personnalisé</h3>"

#, fuzzy
#~ msgid "home.h3-4"
#~ msgstr "<h3>Format personnalisé</h3>"

